［白鴿打手］做議員最緊要有交帶

恭喜鄭議員
處理人生大事之餘交代返啲野比同事
等大家互相協助之餘
又唔會令市民不知所措
唔會令人求救無門嚇餐死

抵讚

收L皮啦！
分化L！

五毛就系好怕見到呢種狀況
所以日日出黎分化，搞割席！

五毛狗做乜衝出黎呀？
白鴿得罪左你啲咩呀
死熱狗

樓主做五毛
真係辛苦！

路過 想問樓主分化左啲咩

你做熱狗分化撚都好辛苦喎

白鴿有邊度得罪左你

你個咩L野標題！
屌！

唔撚使理啦
擺明佢先係五毛熱狗分化撚

故意開Post, 標題與内文不一致！
讓人感覺泛民，要割！

總之立法局，踢走保皇黨

有幾唔一致呀死五毛

☻❔

不一致啲咩？
感覺泛民有咩問題？

我支持泛民，但係有好多五毛系連登故意貶低民主派，希望分化民主陣型的力量。比如開一個Post, 標題就鬧民主派，裏面就up另外的東西！

總之用選票趕走建制派！
立法會選舉，民意再爆發！

或者佢重停留響唔可以叫民主黨做白鴿既年代
（而家民主黨新一代都自稱鴿🙈）

又或者我個標題真係太平實
平實到令人以為內文會同標題唔同
點知係一樣架🙈🙈🙈

不過都係諗唔明

系你老母

標題有鬧民主派？

呢條粉皮唔係第一次的了，你起佢底就知道，其中有一個Post系“泰博唔係熱狗”。

佢一邊扮“熱狗”，一邊扮“白鴿打手” 。。。
總之五毛既伎倆多了！

得罪講句 你自己有係個po留言 係知道個po講緊石原泰博...

有冇啲明確啲既證據？

我老了
估唔到當年屌熱狗屌到出晒名既我
會比人話熱狗

唉

泰博的確唔係熱狗
勸你睇下日本攝影史
石元泰博係第一批留美回流日本既攝影師
上年M+展亭都有展出過佢桂離宮既作品

另外

一睇就知咩叫深仇大恨啦

冇問題！我跟你Post，路遙知馬力！

但老友請留意標題，唔好比人有負皮感覺！

負皮於我如浮雲
不要成為正負皮奴隸😏😏😏😏

不推文回覆

標題到底有咩問題 我完全感受唔到分化...

所以，我咪叫你收皮羅！

你個標題自稱白鴿打手，但係內文就係講佢離港暫時處理唔到香港既事，會誤導人覺得你扮假膠屌嗰位議員私事大過天。

如果你嘅出發點唔係咁樣，你檢討下你嘅表達手法啦。